1124區選算唔算係變相公投

我想知仲有幾多係同路人，雖然本身知道藍絲港豬應該係大多數，但係我想知支持抗爭嘅力量仲有幾多

盡力去做，但我覺得最終可能只會贏多40席左近，至少民主派一定冇可能攞到區議會（第一）／區議會選委議席。

做馬做到民主派輸，到時全世界都睇得到你哋做馬。

完全唔種票俾民主派贏，班靠政治綜援開飯嘅保皇黨亦唔肯過你。

當然，佢哋有咁嘅智慧先算。

推

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人